劉馬車自稱青頭仔!!!!

屌你啦,又話自己係深圳加藤鷹,羅湖叫雞天王
又吹水

尋找戀愛感覺 劉馬車自認係處男

(Backup) 劉馬車叫完大陸雞有感而發, 化身深圳加藤鷹 !!!

( Show Blocked User - 大漢皇帝(漢獻帝) )

MAKE

青頭仔又會入去坐嘅

你唔好再推件垃圾

屌

等人知道佢講大話

都強唔成

羅湖村 隨時生野